就黎情人節，身邊好多friend喺度叫春

日撚日喺fb同ig出埋晒啲叫春/求偶post
做乜啫你地

例如呢

係時候出賣朋友了

怕自爆，不了

快啦屌

開POST叫應該會有效D...

真心咩